幫老人家買醫保，老人家唔記得睇過咩病，點查？

家母都50幾，想買醫保
但填disclosure form佢只係記得去公立睇過咩身體部位，唔記得醫生有咩診斷

請問咁樣點申報好？想報足廢時claim錢時比人void

係咪去醫管局有得申請醫療紀錄？謝謝

醫院有得check返 問個保險佬啦 佢會幫你搞

睇公立既話好方便，可以索取醫療記錄（要比錢）。如果果個case 係要定期覆診既，見醫生時咪有疊野比你既，你可以影低果本野既record，再問下醫生關你你媽媽既情況，如實申報返。（唔洗錢）當然，假如仲有好耐先覆診，就唔建議等啦。

到時你申報完，保險公司會因應情況要求你做額外身體檢查，所以唔洗擔心。